
                      la pelicula da muchos rodeos sobre temas ya conocidos pero sin concluir nada en concreto. solo deja claro para mi entender que no merecia oscar a mejor actrid por tantas escenas de cama....
        
            